冷雨夜 想有人俾我攬下～

寂寞空虛冷

等睇變齊齊劣鳩post

跟住唱左出黎 好詞！

好歌